{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 산토리니펜션5동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合には、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入退室時間は次のお客様のために守らなければならず、客室と周辺施設の損傷や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定していない場合があり、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には炭と焼き網が1回提供され、バーベキューをするには1~2時間前にお知らせください。 バーベキューセットは基本的に1回提供され、追加で必要な場合は炭は5,000ウォン、バーベキューグリルは5,000ウォンの追加料金が発生します。 ペンションには駐車が可能で、多くの観光地では防除林所、鎖原竹緑園、メタセコイア道、金城山城、秋月山などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入退室時間は次のお客様のために守らなければならず、客室と周辺施設の損傷や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定していない場合があり、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューについて教えてください。",
            "answer": "入室の際には炭と焼き網が1回提供され、バーベキューをするには1~2時間前にお知らせください。バーベキューセットは基本的に1回提供され、追加で必要な場合は炭は5,000ウォン、バーベキューグリルは5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車が可能で、多くの観光地では防除林所、鎖原竹緑園、メタセコイア道、金城山城、秋月山などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 674
    }
}